英國考CEng

如題，CIBSE 英國考CEng, 請問有無人有經驗？